(急問)呢兩科邊科出路好少少 JS 1210 vs 1208

JS 1210係 城大材料科學及工程
JS 1208係 城大應用物理
我知兩科都廢 但我就係唔夠分
邊科未來前景好啲?

入科學 轉土木工程

巴打意思係城大應用物理可以year2 轉土木工程?定要靠gpa trans 科?

1210啦

讀哂銀時 讀完後悔就咪上黎叫

1210
但最重要係你鍾意讀先會讀得好

唔該曬咁多位巴打